溝唔到女既，不如放棄

有無諗個，跌跌撞撞，你失去既野重多？到頭來唔值

從來只認為大家岩嘅自然會一齊，女唔是溝的

世上無難事

ok

岩

成熟巴打

唔會走去特登溝 成隻兵咁 無d大志